hi 淡友（496）

1

🤡🤡🤡🤡

其實HSI有冇試過單日升一千點

嘩今日美女做咩性冷感呀

你呢個間題想點

單係今年都試過啦

前排咪試過囉

十月被人怒插，十一月又照插，仲有十二月

11/21/2018 129574 188 45066 -1444

大戶反手快到

貼條屍出黎做咩？

轉緊淡?

你聽日又會見到正數noi 後日就負數noi
期結前同埋G20 前唔會出方向

bin

點解個都set 262 就開淡 ??

無人記得Beastshi呢條友?

adr狂跌 請問聽朝追熊黎唔黎得切

一切係劇本內，夜期上262xx

Adr撚狗用

然後？

關你撚事咩

牛牛係咁彈依個通知出黎
即係咩意思？
我明明無差佢錢

想追call HSI 好唔好

你睇下個名

佢做咩事?

聽日高開低走

夢b呢

假膠黎 唔使咁認真

block左

升爆廠

哦...

佢改左名 又番黎假膠過

搵牛牛客戶服務D人問下

美女都開車 la

大戶ho ball

夜期穿262了

係到 今日冇乜操作 撒哂網等收成

夜期升到咁但883adr仲跌左

真係見262

全力進攻，進攻25000

26200 -1 訓教，早抖各位

企穩呀

1點夜期收市棒

跟住老美上天堂

27500

布神仲未訓?

又黎

上

啱啱醒 夠鐘食藥

700adr表現如何

望個樣好似塞 ass hole 個 d 咁

先睇26400.. 世界級鐵熊

抗生素 咁夜食 一日食幾次？

夜媽媽仲燈 去休息啦

2次，頭先唔小心係sofa訓著左

頭先訓著左，發生咩事黎

食呢隻多數會屙爛屎

上次差3點

牛軍有福了

DJI 24607 +1
希望執個太安樓宵夜

又唔多覺，反正日日係屋企，冇咩所為

可能你腸胃好 我食完啲屎好爛

唔跟升

27000 gogogo

好似好嚴重既藥

布神多多保重

食返啲益生菌就冇事㗎啦

係會好啲
Btw 布兄記得食晒成個療程

淡友下場，short天然氣

天然氣價真係誇張

佢完全無對沖先爆倉姐

option 單邊

淡友

呂布變番以的呂布

得cfu 仲係淡友

巨棍

唉 晚晚都豬

一平左就升番
睇黎我真係唔岩玩

新手想問下各位大神,係咪俾幾百蚊asstock個串流服務
就可以睇曬咁多個指數既圖同埋即時報價,d價錢會自己跳唔洗禁f5

港女聽日上唔上到263

係 但串流個重點係有買賣盤睇

串流就係自己跳

唔追啦，死左都唔知咩事，等熊啦

今日有開過市?

無

我都研究緊邊個好d. 成日自己撳f5 好煩

可唔可以升得快啲高啲

屌你美期D波福,+-100玩幾粒鐘

港女開市個陣
ig美女行得仲快過佢

11點睇完呢個數
12點睇又係呢個數
2點睇仲係呢個數

假期前真係

有邊個程式可以睇串流,買賣盤,又可以翻睇之前DK線圖,
各位大神有冇好推介

華盛入10K已經做到

沖涼算
悶到停左係到
排返幾注dji同納dee先

你個名

太近，一下反杯就gg

美股再唔升就玩完

好想訓 但四點鐘先開市

係咁CHOK上CHOK落睇嚟都玩撚梗完架啦

早晨

美女知道最低限度要補回裂口先有轉機

奈奈一出現就俾人負評

點補呀

邊個咁唔鍾意我

其實納DEE唔係已經補左啦咩

USDCNH 6.9242 -0.0209

納dee 補咗
觀望係補完再插
定係橫行/向上衝10/20天線

道仔呢

無啦科技股洗倉洗到無哂
無乜機會上架啦

咩呀

衝上去上望7500

等左好耐都爆唔到邊

無咩可能架啦

翻屋企先 咁真係唔掂

去左邊到蒲

研究室

咩黎

4點棍落

悶到冇哂人
今晚收十字星 禮拜五出條大陽
大家話好唔好

棍落

補佢老母裂口

訓覺算
戇鳩市跌左1000連彈200都咁困難
直接完熊一咩

老美做咩9

趁人少少
我覺得香港班19大芋會趁呢兩日推高佢走鬼

平收戇鳩鳩
總知呢兩日無老美搞事 應該散敢啲好倉架啦
5點堅要訓
岩岩買左隻新ssd等收禮物

推得咁用力
肯定別有用心

早晨呀
熊哈熊熊哈

如果美國真係搞沙特會點

睇睇夜期 以為真係升
再睇睇美股尾市 倒插
今日升定跌呢

ig

升緊50點。不過仲未作準

以為琴晚美股休市添

老美last 個棍

今日笑話一則

牛軍

牛軍真係慘
牛軍high!high!high
到左今朝就要仆街

跌返落去24000

瞓覺又諗到啲野

麻煩大戶見到鳩蛇開左咁多淡倉
拿拿聲落地獄插到24000啦

大戶好明顯轉緊倉
但唔知轉好定淡

今日係最後入平熊既機會，過左就無嫁啦

租腎

你話呢
次次去到250-255就大力彈上
上到262-263又唔肯殺264樓上熊
牛仔就殺一大堆
成個月啦
倉由247做上黎
呢個月密食當三番
一撚定係淡倉
阿婆都知大戶搞乜
仲博b浪？
唔係唔得
不過99%大插1%微升

Good morning! 今日又係賭錢日

BB
奈奈又輕左

調轉講，你係大戶做唔做慈善家
再睇下街貨圖？

26200 -1 幾時食好

都係果句喇
去死喇 港女

假設佢地月頭做好倉
已經食左2000點
之後反手做淡
食到月中嗰轉
再反手做好
呢個假設有冇得諗

街價圖有撚用？
250個轉支250牛成千幾張差幾十點唔殺直上
264差3點唔殺，264265266267都2千幾張
唔係下下100%街貨圖照殺嫁老友

睇24000

都係你尋晚搞到港女有262比我-2
多謝

呢下咪食埋好倉做淡再殺落去
但唔期望再有b浪，就月尾應該24000見再插到無水花

關我咩事

幾有道理

我唔係話街貨圖啊，要人講咁白既⋯

大佬啊，熊市黎嫁，牛證依幾日竟然去到5成5
班大戶咁辛苦做過倉出黎，俾你班友仔高位係咁加沽？係咁入平貨？咪玩啦

意仔都比人制裁啦
唔接受份野呀

會唔會首先來假突破263至266，之後先插

Jelly近排好似好忙無咩上水

總之我就加沽
你理撚得我
加熊加沽加put
識本鳩蛇既都知本鳩蛇係世紀大淡友啦

美豚put圍爐取暖區

老美尾市咩事

唔會
老歐制裁意仔
點升
你見老美都回哂

同路

沽一早加左，山頂果隻
多謝大戶

有本事咪上返去3萬點囉

上到咁高借錢黎all in都得
按撚哂自己名個d買重港女落地獄

有時市既野根本唔洗理由
大戶鐘意既話，托返上2月份都仲得

但係點解要益你？
睇消息入市死梗啦

一開升250點先

+ Infin%

事實黎，依幾日睇街貨圖個張數一日多過一日

笑左

大戶點玩 有幾多個捉到路

意仔好似有好轉，反而，May姐同歐盟講脱歐為一大不確定性

我自從之前輸左錢之後發覺原來心理學都好重要

本鳩蛇好撚硬頸既
明既就明

美股三日都無升過 死港女琴日居然彈得咁犀利 今日仲想升？落地獄喇

不嬲心理心態最重要 最難學。

岩岩先出新聞唔接受份野
正式開始制裁
比哂機會都唔改
就算好轉都唔會即時出現

琴日牛軍high左成日喇 今日又會唔會出事呢

去死喇 牛軍

琴日彈返上幾百點都無咩好好消息啦，根本升跌唔需要原因

大戶想點玩就點玩

同恒指比 道指同納指電腦大爆炸機會大好多

質你食嘢

佢地會事後9up 番個原因架啦

得80幾磅係咩玩法來

Cs mode bombs has been planted

五星政府會唔會自己暗中沽歐洲三大指數

所以睇消息真係食得屎

硬係覺得，要突發重要關口 都係等埋G20

平時都有食野
今日有啲唔舒服，好想嘔

想問下美期琴晚係咪收十字星

收左皮

點會呢 。大消息 影響都好大

意粉出事？

唔知 無睇新聞

我同布布差唔多時間入

Jelly一直陪住我

講真 中美爭議咁大 g20未必可以完成傾得掂 我諗最多緩和

打個電話都上落一千點 緩和夠b浪啦

美期又爆返上去

係呀

唔好挾我呀

架仔彈番上去帶埋美期

賭仔就係賭你個1%

港股會唔會平開

智通财经APP获悉，美团(03690)旗下生意贷项目“中金-美团生意贷第X期资产支持专项计划”已经获批深交所储架发行额度50亿元，并于2018年11月21日完成首期5亿元专项计划的设立。

该项目为国内资本市场首单生活服务电商平台资产证券化产品，其基础资产为重庆三快小额贷款有限公司(“美团小贷”)向美团网及大众点评网合作商户发放的“生意

咩料？

Ig都升緊
高開百幾點啦

升災

小心等陣無得食

果然攪 fintech

[member]26488 今日會唔會打把 [member]

嚇撚死未呀熊軍

蟹好多係咪要走了

食左其中一注過夜道指-1 先
睇來要跟日本仔彈下先

二千幾格

牛軍high到9:15好交返個場啦

呢個 app 成日都唔準， 好 d

挾死喇

外賣仔叫爆區

50MA 上唔到
20 MA 跌唔落
磨到月尾

熊軍等夾爆春袋

大把位

牛軍等數錢

尋晚美股臨尾果棍200點係咩玩法

其實今日嚟講 升硬

冷靜 d

咩事？

Sing to 無限

老美感恩節，係咪休左市

世紀大爆炸

道指 跌
恒指ADR 跌

熊 熊 哈

今日266 聽日276

期26273

上呀

假架 D奶

9叫下吖嘛

牛！吽！嘻！

冇老美，升到無限真係有可能

睇埋上證先啦

磨到月尾，真係消磨意志

Feel到美團今日$65 小米$16

一定會，小注玩隨時走

11月20日，职业打假人王海发布微博，举报“美团涉非法经营支付业务，可被挪用或吃利差的资金高达70亿”。王海在微博中提供的截图显示，中国支付清算协会官网显示举报已经受理，正在调查中。

举报信称，王海近日登录美团旗下手机客户端进行了多次付费交易，网银交易和银行交易记录均显示收款人为“美团点评”，但在办理退款后，通过查询微信账单详情发现收款人商户全称为北京三快在线科技有限公司。

王海据此认为，其购买商品时所付款项性质为客户备付金，需由持《支付业务许可证》的第三方支付机构来代收代付。目前，美团旗下的钱袋宝有第三方支付牌照，王海称“被举报人旗下有获得支付牌照的钱袋宝不用，故意违法经营意图逃避监管以便于挪用资金或赚取利差。”

就举报所指问题，美团方面向时间财经独家回应，此前已与有关部门按照要求制定合规改进方案，并按计划持续推动方案实施。美团称，公司已经按有关部门要求，与清算组织合作，按计划推动整改方案实施。同时表示，公司一直高度重视合规经营，奉行合规先行的理念，将严格落实各项要求，依法合规经营。

美团回应提到的改进，系指2017年8月底，一名律师向中国支付清算协会实名举报，美团“代收付款”业务涉嫌非法经营。用户通过美团网购买商家的产品后本应支付给商家的款项由美团点评及其关联公司三快在线截取，并在沉淀一段时间后结算、支付给商家。当年11月，中国支付清算协会确认该举报属实，并责令美团整改。

值得一提的是，11月22日美团将公布最新一季财报。近日美团股价走势已经上扬，截至11月21日收盘，美团股价收于59.7港元，涨4.74%。

免责声明：自媒体综合提供的内容均源自自媒体，版权归原作者所有，转载请联系原作者并获许可。文章观点仅代表作者本人，不代表新浪立场。若内容涉及投资建议，仅供参考勿作为投资依据。投资有风险，入市需谨慎。

新聞講

美股今晚休？

期爆升 咁易玩

要捱到幾時小米先落地獄啊

feel 到外賣仔勁假會+ $5 以上

又升

冇人信我 唔比料

我有信啊，$60走咗七成倉

升未

夾死

$55已經一直叫走put入call

阿爺會發動無限金錢

啲call咁貴點入

57295

玩完

上上上 +200又賺25個

700上300

小米call仲有1蚊食

屌你侵侵 攪咩油

牛市呀

可能勁假升到65

2007

邊有咁誇

唔會 11點前都唔會爆升
講完

小米 日k 個底好圓

睇網上 好似晚上8點

睇住你地加沽美團就好開心

有冇人要小米真料

碧桂園要爆了

樓爆了

尋晚1點無平＋1，今朝見到美女回哂嚇到傻，要還神了

唔理 一開高即刻放牛 熊熊佢先

仲話上27000 樓市禁撚停啦已經

QQ 300...

碧桂完

迫貴完

樓爆

停牌係咪癲左

想put 700

請留意下個禮拜三

迫貴完停牌會唔會有人針

有無手足想put 2007

停牌即係今日跌唔到啦，升得

賭大細
如果消息係併購你就GG

入貨唔洗時間呀 升升升

停完例爆升

內部調動

咪fake la

咁就要睇咩事停

牛牛送左一股碧桂完 咁我費時放啦得一股
第一次個倉有停牌股票啦

凡事都有第一次

佢地含我多
我好少有得含佢地

呢次唔計!

我有

大戶呃撚含

700就到300$

FINTECH嘛

今日睇住QQ 佢一跌就熊佢老母

Happy Friday 大平賣

熊定先

竟假都信

睇嚟一開市就跌啦

打完熊就跌得

但係2007呢幾日個勢都幾好，會唔會有春江鴨？

Black Friday 大平賣

低水百幾點

好想熊佢老母

係囉，同尋日掉轉

真料QQ 可put

噚日幾時有高水過

又鳩升

上証都升少少 +4

短put 15蚊上落格

大佬，美團有可能搵到錢咩 ？

開市會入200手QQ put

又要止蝕

低水一百。。。

Gun!我都入！

700有300，我真係all in佢

有料 call 3690 put 700

巴打 你又買左咩

All in put

295呢

咁多人想call 3690

Good morning

All in call

如果話政府話佢值5000億
搵唔搵到錢都係升架啦

莫非要支爆佢先爆 ？

就係等唔到

熊左

布神要領軍喇

今日竟然出現，唔痛喇？

布兄
期待你既指揮

布神回歸

咩事
點解會急回

布神

本鳩蛇大熊軍囉

-3

有料

奈奈就到家鄉啦

都係叫升呀 又唔係-緊 企緊260 熊軍又輸一場

未係，牛軍信念

牛軍仲唔捨得交返場比熊軍呀

好on9止蝕左.........................

今日睇咁淡

交返個場俾熊軍先

牛已食

交啦交啦

食完隔夜牛，極熊又綠燈

琴日個200點去左邊

殺落去

有冇開市沽左既朋友

琴晚已經沽咗

轉燈

set左26200-1 25850 平

入咗264 熊

又扮跌引熊

388落山

我見到D野

57295
一開波入左極限熊

未開始落 山頂就跌咁

高位已見？

試緊條10天線

你見到D咩?好似見左幾日啦喎

係低位已見 引熊引得咁明顯

加左call 你地最憎個2隻

嚇鬼咩 牛軍。港女落地獄喇
熊！熊！哈！

25900 平食300點收手

牛軍再唔交場又見屍啦

左一巴右一巴

穿259先可以confirm, stop loss set今日dh

開市前囉，高水幾十定一百

有傻散俾佢引左熊

貼實阿爺個閪

又中

咁chok既

做牛軍就驚升唔上
做熊軍就無乜驚

人地反左手啦

小米開車囉 16蚊見

你休息夠未架

呢個真

呢d位好尷尬 走熊。吉倉先

俾人夾都痛架

未，睇多陣訓

好想熊

布布

引熊成功 上

美股開市咪再插

小米唔call都唔好put

引牛成功 插

低水82

尋日唔小心重熊過左
本身以為收市前放晒
嚇到我成晚無覺好訓
點知今日有錢賺返轉頭
熊！熊！哈！

等收錢啦

我琴日止蝕左, 而家要買咩

布布，穿259係現貨定期貨價？

數錢

今日邊可能插

向上4百點 向下400點 吉倉保平安先

好彩一開即走牛, 多謝接貨位人兄

我開市前-3左，穿10天線再加沽

基本上 未破261左右 可以繼續熊。

熊

頭先Hsi升廿幾點 隻牛仔都紅燈
又冇得唔放 csl

我睇個Range大啲
+/- 500
賭大細咁
但似乎今日係想跌
利申︰倉已吉

67啦, 我+1左

700 外賣仔 上啦屌

我開市一刻綠過一陣
無幾耐一跳就灰
再Set價就已經紅

牛軍脆弱到。一攻就散晒

插緊啦 得我隻升

屌米

小時圖好似就轉

SAME 琴晚仲升緊200幾
今日食哂

259似鐵底 請入牛

吉倉算 輸少當贏

俾個259我走啦好無

法國呢個PO好撚多事後孔明
一係就講D似是而非既野,開邊個方向都解釋到自己係講中左
勁撚戇鳩
搞到我冇得抄功課

食番50點出下火先

今日千跌之日

報下倉

26200 -1
25950-1

你番去問下你條女ma

我覺得會彈一彈

自己獨立思考都好緊要架

我想抄功課

一掂259即大棍彈

我仲沽緊道期
24510 -1
24430 -2

彈幾多先

係咪講緊我

你宜家先發覺？

講緊我

可能25960 左右
但我睇繄ig

趁唔多反手啦

唔好呃我喔

有冇手足每日開市都輸一輸番錢,但贏番心態番黎?

唔好夾啦, 俾259我走啦

只會認真睇某幾位大哥講野

少注跟布神

收到

玩期既晚晚收前-1開市即賺

咪就係

期貨十天線好硬

又升又跌又升又跌又升又跌

262-1 每50點-1

會升 我走左牛

10 點半 阿爺會爆上

俾個260我

keep低水60以上

夾死奈奈

就穿10天線

穿

穿左

打哂交

知唔知SOF依家點？好擔心佢

哇好彩冇貪心高一格就走人

259硬過我碌9

人地大把正股對沖慢慢坐

呢個位溝番注小米put好無呢, 佢好似開始跟番個市, 到埋15蚊都有阻力

好淋

咁軟既

軟左

430 好快夾完

咁67啦, 我259先打和到

笑佐

一棍

259硬到 一掂又彈

做咩要擔心個有幾球野炒期既人

外賣仔

咁你都.....
及早求醫啊巴打

港女閪到

股王又黎料屌

未企穩

好耐冇浦頭

點解IG美期未休市

會好刺激

牛未

好想重新做人

死都唔肯穿259

個價俾班散戶撚到勁怪

外賣仔真係好硬 真股王

等賣落火坑

支持位係要大棍穿

布神唔係話頭肩底咩？

點解你係我對家

3張期已經賺緊200點

259硬到

我唔一定岩

慘啦, 我又搭沉人船

俾好友大棍穿

睇好佢穿？

奈奈買牛？

俾260我走得唔得呀

布布 點解今日會咁低水，牛過咗都要豬

落地獄啦

買期+1左

唔得

窮到銀包一蚊都冇

256入牛

大戶派緊

奈奈輸番晒今個月既profit啦
俾一個月我正數得唔得姐

259都跌唔穿 諗乜256啊

落火坑

咁係唔係應該睇跌機會大呢

派完落地獄 ？

尋日又唔入

1min bb愈來愈窄 就爆邊

之前俾撚個許願話要夾到我賣落火坑架

QQ 跌唔落好不安....

通常都係反cup 既感覺...

我

似唔彈sorry

琴日put左, 夾左百幾點止蝕左
反手call, 再止蝕

qq 硬通常都硬到尾

期轉燈

引夠熊準備開車

俾個260黎啦
無錢睇醫生呀

QQ v番上黎啦

美期好似一日24個鐘都trade 得咁

大棍

有排坐 低位入左沽

我係傻散

岩岩放埋 贏得雞零野
你d牛牛點？

岩岩有259
走左未啊

呀爺唔俾跌呀

qq愈升愈有

食住花生市,今日似係上落市

太貪心啦掛
259好走啦

260真係走呀
今日唔舒服都要j數呀

電腦版futu proxy咗之後好似用唔到?

我要260

邊有人玩期貨,個GAP闊過閪

琴日俾人夾左2百幾點呀
求100點都唔過份掛..

qq 好強勢

如果我貪心就求263啦
260只都唯唔番琴日條數

美團勁好多

琴日咩操作

有無set cut loss

望住10ma 20ma 阿婆都識炒

又話259 即走

想知

跌飽佢啦

沽美股好似好過港股

唔對路, 要260

無set 雖則睇淡 但唔知幾再跌

260未!

你斬手指戒賭把啦

25999後倒插

到260 你再貪d就望261 點知落返259

求下大戶, 放過奈奈啦

要放j 圖出來

千跌之日, 正式啟動!

Chok到醒哂

要263先賺到錢呀

要付岀

25900鐵底

你上返259平左先
再睇位反手啦

做牛好撚慘
放哂佢空倉

我都轉咗熊軍了

260只係最低要求
261先平到琴晚條數
262先打和
263先叫開始賺到錢
35000先正式回到本, 點幫呀

圖太狼開左熊

妹妹下，都係穿底格局

屌

咁不如而家反手

唔驚一野夾到上265咩

掂，牛得

我係咪仲有希望

奈奈有救

Diu....

反親手都輸到仆街呀
琴晚就係聽左人反手

頂你個肺死人圖太郎....

巴打我見你都做左幾日牛軍
被遺棄既牛牛

我屌

仆街了唔通真係有排坐

圓底格局

大dodo 而家揸緊乜

係咪諗住磨一朝先穿10天

大家唔使擔心架
佢同親布神同船都燈唔到

3格走人算

再試259

低水70幾80..

係, 尋日執返身彩, 牛每日都要擔心頂唔順崩盤

奈奈走ar

美股尋晚收
有D似1月30 1月31個feel......

上證

俾個260我走

呀爺唔好再廢啲

上證插啦，熊軍開車

有，坐多個來兩個月就有

有冇巴打有供開股

諗緊加唔加多小小錢去供好

利伸： $3k 823 $3k 電能

1030棍上

我要今日
要快呀

其他野唔諗，你同大戶布對家緊

呢個位上落300點 睇黎要行多幾日 抄乜鬼

蝕三格都走人算

set左260平, 平到就平, 平唔到就落火坑

佢260 先開熊啫

點解要死牛一面頸
做d對沖起馬無咁傷

妹

低線係5格

3690 點算...

許願池會幫我, 我會繼續祈禱
俾個260我

今日未必平到架啦, 聽日260可能平到

巴打你好正面

現價定期價？

我唔識對沖

Cut loss 然後去搵老細應該會易啲

你仲未走

我都希望你走到
因為唔係就仆街落258

期貨

係落就快啦

仆暈自己 佢實會跌 而家溝

係今日架啦

G20前吉倉最好

我係火坑接你，奈B

咁樣高開低走都幾撚狗

落火坑我幫下你啦

琴日已經有幾個人問我做唔做佢情人 .
好似好多人都知我豬錢咁

我記得奈奈講話有20k 幾spare 來坐
細期一10蚊都夠坐到238

258即大彈

輸完一次呢,真係有番個trader 心態番黎架wor

好似隔離有個post 講供股

例牌問一問
有冇人高j果牛

唔好啦, 我唔想去

期低水越黎越多

幾時高g20

要不是700 5
今日跌到仆街

唔L信G20有成果

夠夾2千5點左右

要賣屎忽？

掛住睇youtube冇咗件事，本身琴日話收綠燈就入熊

我都係, 但成日驚大戶G20前夾上去

我宜家都係輸到唔敢入市,

一諗住入就手震 MISS左呢幾日個大波波

其實我又未真係輸到要賣身既
雖然都係窮

見你尋日幫左我
我而家都唔敢put
當支持你唔同你打對台

月尾

你put左賺左d錢俾我咪得囉

11月30開始

有無得唔洗夾, 一買即賺架

細注一兩格 大注十幾格

玩期好過啦咁，唔會比人食格

大戶都係想聽我叫春姐
成日夾9我

已經轉左唔供防守性高既股

供d 跌到殘既

個市又好似時間停止咁

玩ig啦,用埋我條LINK就更好啦

熊要走一走先, 一陣再入

一直都未開ig ac

成日覺得會大彈一下...

奈奈cls
開始係咁出post

其實我真係覺得期指同CFD冇咩分別,個界面仲要勁好用,又多元化
等幾時,準備開個POST幫SOF教人玩IG了,唔知會唔會俾差人叔叔拉呢

應該比人夾到得辛苦

上證一棍

我回貼姐...
平時都有講野架啦

我都係
得個demo

平時食左藥個人好呆架
夾一夾, 成個人醒晒

有DEMO已經唔係新ACCOUNT了,冇得賺100蚊美金

推IG你自己有冇牌都唔係幾安全

食咩藥？

過期..

避孕藥？

精神科藥物
個個都知我有病架啦

錢真係難賺
前呢幾日買牛，就成日倒水咁跌
而家入熊就喺度妹妹下

琴日先又拎左藥, 邊有咁快過期

又想行三角

我cap哂圖跟足架 多謝

洗閪避咩

朋友

無限中岀

絕咗育 ？

炒股有病醫病，冇病強身
仲可以治情傷添

中。羊子

大户轉緊倉？？

轉好定淡

斷估唔會係轉好倉掛

自己中出自己呀?

又棍落

都係架
人生有左寄托

覺得呢幾日夜期硬, 又成日抽升, 係轉緊淡倉

我想供多隻匯豐

但聽完巴打你講又有d 想供27

個市悶到呢

升未呀

咪撚玩啦 邊有咁快知

咁睇唔開

想問有時個莊突然買賣開高左幾格係有冇暗示?
定純粹郁下個價only
eg 14380 個莊平時開0.26 突然一下跳左上0.28 但正股無郁到.

我都唔知
我見佢寫我既狀態係抑鬱

咁都係既，經歷過一次熊市，個心態係完全唔撚同左

外賣仔肯跌未 想put

布布應該訓番覺喇

又妹上

屌50點玩左成粒鐘

等棍上嚇鬼大笨象

又用成個星期轉倉

請講

好似夾左我一個世紀咁

係就大棍d一野扑穿258

依幾日完全唔跟外圍

似係depress

我真係..唔係好夾得架
係呢排食左藥個人癲癲地咋

要準備上

259喇奈奈

美團硬到

通常食左藥先會贏

想同奈奈做

Qq 唔肯落

又夾上

一陣實棍落

未到300唔會落

又熊得

左恆牛, 右Q熊, 大戶你玩我唔死架

琴晚未食藥輸到仆街..
雖然而家都仆緊

俾個260我啦

成手熊 唔好夾我

如果做好倉，琴日夜期升咁多一定夾埋上去

唔好上260比奈奈走
買左對家諗住包起佢架

95%街貨好撚好玩
永遠都會有人低一格賣高一格買

注意 阿爺想升

夾死咗

上260俾奈奈走啦
唔係無錢睇醫生啦
睇醫生好貴呀
仲要一星期睇一次
仲要請假去睇

次次放左就爆上

誰人大大力 誰人夾淡大大力

上證都上梗

升啦, 夾到我頭都痛埋啦

唔好股票 身體自然好

點解可以妹到咁...

260都唯唔到本, 我真係唔貪心囉

上緊啦

係咁低水 好撚仆街

買牛就跌 買熊就升

穿唔到10天

上證都就轉燈
上啦

唔玩股票, 我連人生唯一既寄托都會無埋
有時諗下個市, 就唔會諗住成日自殺架啦

唉我仲鬼死咁開心

等DH先cut loss? 定依家走

搞到我成朝係咁執格

大家咁話
贏就幾格 輸就十幾

20天見

又撚燈

紅綠燈....

又夾過
唔好咁對我啦

又一棍

輸幾十

不如平左反手

我覺得政府應該列股票為毒品
上癮 精神緊張 失眠 坐立不安 冇胃口 興奮
同毒品一樣

嬴就十點, 輸就200點

DH先la，我當打和 ,兩邊大戶角力緊

一邊出力咗沽，另一邊好友就係低位接哂
個range收窄緊，等爆邊

我最多大輸一半先肯走 100格

好友

成日反手先輸
唔買都買左, 俾d信念, 祈禱

下晝爆返上去

就快11點

見到上升3角，但入左熊

外賣仔勁撚到

不如你陪我一齊call啦
我好驚驚呀

入左熊，坐緊幾格，求信念圖

ok 祝你快d好返 好人有好報

我想知我有無隊友

62

有丫, 我左牛右熊, 都算半個隊友

炮友在此

掉番轉你同佢沽咪得

股王

但我唔想止蝕

一早講左啦

頭先259 又唔走

奈奈，i know the feel bro

淡友咁快無力 垃圾

打晒大交
邊個贏呢

如果痴痴的等，某日終於可等到...

一棍落地獄

唉, 又夾我啦

你咁燈 唔敢認

你抖下啦奈奈

唔係,有機會

訓醒數錢

260都仲要輸錢

3690

仲有冇人唔信美團上$74

美期仲好玩過恆指

番緊工

一齊叫！
股王！股王！

假升, 欺騙我感情

你咩位開架

事實,不過收市美期唔郁玩黎冇乜意思

都幾抵玩，自動止蝕

一向都係 恆指 係邪魔外道 咩基金黎都要死 唯有真大戶

100!!!!!

25890+1
不過琴日輸左2百幾點

第一次聽美團個陣
以為美國野

200!!!!!!

唔俾260我, 我以後都唔貼j圖

跟本第2隻700

一出業績就插

美國團購

股神賽斯掉緊貨

重溫一下先啦

上證260

做數都做上去

呢個垃圾市搞到我成日賺兩格就收手
賺少勁多

今朝跟咗小注call 直上80好唔好

我要期貨26000

新入黎未睇過喎

無架啦, 以後都無得睇

睇真人

屌米大摩終於放貨

去火坑搵我啦

熊!熊!哈!

就快

想牛助攻熊軍

熊佢老母
熊熊哈

話說我破解唔到個999，search 唔到，升到26000再po多次ok?

支持莫巴入小量近牛

開完成個鐘會,宜家先開車

推高完 仲唔走咩
個個大戶唱好 實出事

最好崩盤式插水就啱

你老婆話 食唔食到自助餐 靠你喇

拉拉333

汁50點走人

架車開快啲ok?

25900 屌穿未

你喺牛牛睇貨量？禁邊個制 搵唔到 因為好少用

今次真穿10天線定假穿

吉倉先, 今日係咁妹,睇圖又俾唔到信心我入市

🐱🐱🐱

吽！吽！嘻

呢啲唔叫穿啦